知道左條女原來係咁既人......決定分手

琴日問左佢 原來佢會食早餐

我覺得大家性格好唔同完全唔夾

出街果陣講左分手之後
即刻舒服曬

Ching Ho ball

Thx

屌你老母臭系